美斯謝意區

我要明謝意
而謝意等於Messi

Messi 送上我無言的感激

Messi 確信因你～

美斯我愛你

屌

3個入球一助攻

確信因你

屌你老味都痴撚線 對面已經唔係踢得差 比佢咁屈機法

西維爾=疤狗私家雞
有乜好謝意

點反得落...

代表華維迪感謝佢，又救佢一命